其實而家習種嘅心情係點嘅呢？

無乜野 有錯都係武漢班官錯

最嚴重咪李克強錯

吾皇萬歲萬歲萬萬歲

胡撚塗 乜撚都唔尻做
經濟向好 深圳搞科技
高登仔: 我係中國人呀屌

習種 稱帝
港獨台獨武漢毒 人口老化 GDP保唔撚到6

抵撚死